# automatisation-contenu

# stages

# Test

Install yarn, composer, mysql driver et effectue le test dans le fichier "PicheTest.php"

# build

Install toutes les dépendances, met à jour la base de données et lance webpack

# deploy

Deploie le projet sur HEROKU
